鋤大d高手請入

三條使唔使加2隻？

起碼加八隻

唔洗

要， 最好lun多隻飛機

要有一對做眼

要有大/細鬼

嗰個唔係俘虜咩

咁你都知問黎做咩

我係問3條。。。

咁你加隻2 咪有對眼 有眼咪俘虜

3條 都要加2隻黎出？

定係就咁3隻

至尊先出得

就咁3隻..

4條就要加

屌你中意打俘虜咪三條加1 pair，唔中意噚咪三隻咁岀囉

但我上維基睇係咁

3條可以加2張散牌你咪好著數

咁呢個係咩？

咁3條大啲定蛇花大啲

乜都唔係呀

3隻要用返3隻打

同其他無關 一定要3條

佢都唔明

你都叫得3條啦 唔係3隻咁點出啊